預計聽日自己拎到43333

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！
我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

恭喜巴打

恭喜樓主是少數穩陣入到大學既

Ching唔好串我呢啲ifc排緊隊嘅人

留名睇下係要恭喜定恥笑～

原來而家呢個分可以穩入，16分入到大學

利申：唔識

#haha#grad 啦重唔快啲去搵工

16分穩陣入到啲咩大學鯨大？

準備玩ocamp食女

多謝

Zoom ocamp大玩小組討論

係咪收咗皮